V pátek ráno, jsem šel na procházku. Pak, jsem šel do bilé hory. Potkal jsem velký a starý kostel. Ale zařil ten kostel, Proto, jsem nevstupil do kostelu. V sobotu večeru, jsem jel do Belelémskou kaplu. Poslouchal jsem tam koncert. Moje kamarádka hrála tam housli. Po koncertě, jsem šel do pivo s kamáradkou. V neděli, jsem psál domaci ukól. Dopoledne, jsem studoval německy.
